【家長呢？】驚嚇現場！ 6歲大陸妹踎馬路小便被輾死

【家長呢？】驚嚇現場！ 6歲妹踎馬路小便被輾死

2017-02-03 00:50:00 HKT

江西贛州周二（1月31日）發生一宗巴士輾死女童慘劇。當日下午2時33分左右，一名6歲女童獨自走到馬路上蹲下小便，遭一輛停站接載客人的巴士輾壓，途人發現後，趕忙將她從巴士底抱出送院，惜女童最終傷重不治。

警方指，當時巴士司機因見路邊有2名客人揮手示意要上車，便打算停靠路旁，未料卻輾過了蹲着小便的女童，她被送到鄉衞生院後身亡。目前，巴士司機已因涉嫌交通肇事被刑拘。

女童被輾壓的全程被附近閉路電視拍下，畫面曝光後，引來網民熱議，有人驚呼：「太恐怖了，希望小女孩安息！」但更多人則認為是女童的家長，沒有妥善照顧女童才致釀成悲劇：「父母呢......為甚麼在路邊？撒尿？哎，小孩子的父母也有責任！」「監戶人到哪裡去了？孩子為甚麼要在公路上小便？」

蚹蛤蟈蜻

這就是中國

Rip！下世投胎好住好人家

會唔會係特登教個女去馬路屙尿屈賠償

個老母冇睇住細路
個細佬冇人教佢唔可以隨街小便
個司機埋站冇睇清楚就鏟埋去

三樣野是但唔中一樣件事都可以避免

家屬: 應該起曬圍欄隔住條馬路同行人，防止比人行出馬路，一定係政府責任，要求賠償

抵撚死

無家長？你還有黨呀！

死左個女?仲有黨呀。

佢老母而家笑到瞓唔著啦
中國人生女第一日就想佢死 而家仲可以R賠償 lum lum 脷

[又死一件]?

唔洗養大件蝕本貨

巴士司機簡直無法無天， 大陸街邊痾屎痾尿大撚晒架嘛， 阻住人痾尿 仲撞撚死人

大陸有廁所架咩

大陸人不嬲放生周街跑
大陸細佬不嬲周街小便
大陸司機不嬲周街比人上車

三樣野其實日日係大陸發生，基本上每隔一排就有事發生，只係避免左既我地睇唔到

可能係走失咗
強國細路成日走失

嗰到冇牌仔寫住係馬路小便會有危險，所以應該賠償

又死1隻

無家教好合理 司機rip